係咪我哋要俾大陸藍店PEPE繼續呃手足？

呢班係咩手足？
得手同足、但冇腦嘅生物？

mean but true

呢間深黃 咪撚on9

大陸公司開wor

呢班口交黃 專用口當出左火

買呢D 抗爭產品不如捐比手足

口交黃

點深法？

有預感依間會比人裝

Push

傳黎傳去得呢一張圖，大陸店最叻比錢請人排隊架

跟潮流。 人講咩做咩。 打卡要型要威。 有風險就閃人。 垃撚垃

炒完車開心未